M記隻蛋綠綠地色是咪正常？

搭多隻雞仔你食

好明顯係壞蛋，叫佢換俾你啦

唉屌 已經食咗

壞左都照拎比人食可以搵經理拎著數

咁都食

淨係食啲粉 冇食蛋

煮得太熟啫

屌連個飽都有綠色蛋

煮得太熟

水煮蛋的蛋黃與蛋白接觸面呈現灰綠色，會不會影響食用安全？
雞蛋水煮去殼後，偶而會發現蛋黃和蛋白接觸面呈現灰綠色，這是因為蛋在加熱時，蛋白中蛋白質的含硫胺基酸生成硫化物（主要是H2S），與蛋黃的鐵（Fe）反應生成硫化亞鐵，這是正常現象，並不影響食蛋的安全。

正常 當清腸胃囉

應該係擺得太耐

😑本人意見 叫個職員換左佢
隻蛋壞左

Natural Selection

正常嘅 下世記得醒小小

你頂帽綠綠地色就正常

正常，蛋黃外一層綠，google下

咁ok啦

傻閪港豬

真係好似我之前氣管炎吐果D痰，一樣咁線